吉野家邊爐 vs 垃圾大家樂邊爐

是咁的，今日同男朋友去食晚餐，我就捉咗佢去吉野家邊爐。點知食食下，佢突然間講咗句：「都係大家樂打邊爐好。」
我當下嘅反應 > > > > > >

wtf? 同我最親近嘅人，竟然平時食開垃圾，然後覺得垃圾好食？？我當下除咗覺得成個世界都係膠之外，仲好心痛點解會有人將垃圾當做寶

最嬲嘅係，我哋即場whatsapp 咗佢一個兄弟捉住佢嚟問，結果兩兄弟都係食開屎

一句到尾：
吉野家邊爐
大家樂邊爐

呃正皮

認真去連鎖餐廳打邊爐多數自己出面再買料

吉野家其實都幾夠飽

agree

大家樂陪家母打過一次，個湯又清，又少嘢食

吉野家有排D材料少撚到
大家樂又有海鮮

同我最親近嘅人，竟然平時食開垃圾，然後覺得垃圾好食？？我當下除咗覺得成個世界都係膠之外，仲好心痛點解會有人將垃圾當做寶

樓豬你係佢女朋友 佢食緊你
所以你.....

容我做個垃圾 屌你咪篤穿我

大家樂飽d

兩間都係難食

大家樂有魚果個千其唔好叫,D魚好唔新鮮,煮完仲會散開晒

吉野家啲烏冬先係烏冬，大家樂個啲膠條黎

吉野家好食好撚多
不過人人口味唔同姐

iq level 200

淨係吉野家個烏冬已經唔洗諗
打一人邊爐真係為左最後個烏冬

吉野家個蕃茄湯加牛汁

吉仔真係屌打大家樂

吉邊
超長蟹棒，墨魚餅，麻醬係咩牌子？